藍絲只係盲從權威嘅牆頭草！

佢哋嚟嚟去去只會講示威者搞事。

所以好簡單，只要局勢明顯對我地有利，藍絲就會轉哂黃。因為到時權力就喺黃嘅一邊。

所以大家企硬，堅持就是勝利。

得罪講句，如果調轉當權嘅係我哋。
班撚樣就係撐我哋
佢哋撐嘅只係政府兩個字，邊個做根本一撚樣。

冇腦冇思考，不意外

Winner takes all

所以我地要贏

范徐麗泰當年知道英國將會將香港交比中國後低都頭落淚啦

必要時會同佢地攬炒